====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parmi les mécanismes qui ont donné forme au territoire , il existe un phénomène d ' inversion fascinant : le drainage des parties cultivées a abaissé leur niveau alors que le lit sableux des anciennes rivières est resté stable , de sorte que les sillons des rivières sont devenus des arrêtes hautes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

